啲妹下妹下搭巴士咁撚鐘意上上層

屌你老母又慢阻撚住上落，又行撚到就黎唔得咁就咪搞啦，一陣碌撚左落去又阻撚著成車人

吹咩

立列死廢老比2蚊唔準上上層

仲要成撚日打尖，頭先我喺總站頭位企撚左4個字，一有車，有兩條癈老係車門前突然出現，後面其實又唔算長龍，一定有位坐，真係痴撚線

2蚊廢老

見過啦 , feel 到佢想轉右上樓梯就叫住佢話"行動唔方便就咪上樓上啦"

不過佢扮聽唔到 , 我企喺樓梯口唔行 , 等佢上晒去先 , 後面有人噓話我做咩唔郁 , 我話有個呀伯慢慢行緊上去 , 唔想吹佢

轉左

行廢老後面好驚佢跌落黎

見到佢地咁有時真係好撚燥，到落車時，佢地又知自己慢落唔切車，就會早兩個站埋站時妹落去但又唔係落，仲塞喺門口，但係阻住後面真係要落車既人，試過司機閂門開車，仲有成堆人未落

返工返學時間，廢老真係走出來獻世

之前係咪又單仆樓梯仆死左

應該整翻架廢老專車

係呀，全日流流長，專揀返工返學同人迫

上面大把位呀

一行落黎 ， 架車chok 一chok
跌到佢地骨都散

噓

最慘係遇著啲妹下妹下慢吞吞上車，算啦你老我原諒你
點知一上黎先搵銀包，搵完之後仲要摷散銀，扶手又唔捉
之後成車客要陪佢等成 2~3 分鐘，入完錢仲要揀位坐
我真係.....

利申 : 巴士佬